其實吸精瓶依家係邊？

又話親自指揮，肺炎爆發咗咁耐都冇見過出嚟講野，係咪已經奶咗野死撚咗？

食緊包

發緊中國夢

匿埋發緊中國夢
有咩推比強仔頂

強仔仲食緊飯啊, 食足7年都未食完

同同侵傾完電話就贏

發緊皇帝夢

Sor97ggly 邦wo👄🍆💦緊